每日屌官塘老母

每日屌官塘老母 版主同梁凱晴一齊鬧爆觀塘!
credit: 立場新聞

觀塘塞車出曬名

觀塘

唔適合做新 Central Business District

so busy ar, 好多廢氣

得咁少呀晴